其實連登都算港獨反共，點解一有組織做野都要屌？

我嘅政治取向都係有舊登養成
由反共 到本土 到港獨

以前大家都會支持同立場組織嘅活動
但係點解而家好似變到藍絲論壇咁
一有活動就話衝咗未 得把口 戇鳩 鳩做咁？

今日見到某組織搞活動
其實係而家政治風氣咁冷啖黎講 係好應該支持
佢哋搵到3間U 學動 被捕義士 鄭立 俾人拉個個呀婆

其實唔算有咩成果 但一定唔係失敗
俾人知香港獨立啲人仲未死晒
重新聚民氣

但係換黎嘅只係恥笑
唔通你諗住每次集會都衝擊俾人拉先係成功？

最後衷心多謝肯企出黎為我立場發聲嘅人
希望你個組織可以做更多野提升名氣再推動港獨
好似以前常識咁每星期擺站都幾好

利申我支持香港獨立
如果我係個個組織嘅人我死全家

對五毛咁認真...

「如果我係個個組織嘅人我死全家」
洗唔洗講到死全家咁大獲

呢個topic 一定一面倒正評

我問定先

正評個班契弟唔出去支持？

五毛如泉湧

唱反調嗰班都係假膠attention seeker

一鼓作氣
明？

我喺咗現場係咪要同你匯報？

係好多5毛
同埋關生成日被人有位入 想幫都唔得

唔知邊個笑七一遊行係示弱先呢

萬幾人遊行係示弱，五十人出黎睇電視就肯定嚇到共產擋瀨尿啦可 ？

一面倒正評，我估都起碼有五百正評

但得十分一去左

【 東網專訊】前年旺角暴亂案，本土民主前線前發言人梁天琦近日被裁定一項暴動罪成，團體「學生獨立聯盟」今(26日)晚7時許在旺角行人專用區發起「睇住香港、旺角公義」集會，聲援梁天琦等人。現場約有50人旁觀，集會於晚上約9時結束，集會人士和平散去。

學生獨立聯盟在旺角西洋菜街與豉油街交界路口，展示一幅「睇住香港、旺角公義」的橫額，現場又有人手持兩支寫有「香港獨立 HONG KONG INDEPENDENCE」的旗幟，亦有學獨聯、學生動源和中大學生會旗幟。

集會首先播放旺角暴亂當晚的新聞片段，之後學獨聯召集人陳家駒發言，指當日參與暴亂的人是「以死相搏」去保護本土文化，又高叫「光復香港、時代革命」及「睇住香港、義士無罪」。陳稱學獨聯成員不會怕政府打壓，又指目前聯盟無意派人參選，不擔心「港獨」會影響參選資格，他批評不應設確認書搞政治篩選。

集會位置對面大廈高位有疑似便衣警察手持攝影機拍攝，據悉警方派員在現場低調監視。

因為呀關sir犯眾憎囉
我就唔覺得一個真心想搞港獨既人會7x24mon住連登捉/屈毛當自己做左建國大業啦

無論你認唔認同而家港獨派做緊既野，只要你係港獨派就唔應該去屌人
at least人地冇害你，亦唔係港共間諜25仔
而家佢地想做既就係宣揚思想，冇足夠既人又如何革命?
唱反調果班諗緊乜

屌人鳩做，屌人今天我就屌到劃劃聲
自己就吹撚到以死相博

唔笑你笑邊個

我聲明先
我只係笑鳩連登個班食人血饅頭嘅鍵戰
喺度鳩叫勇武，以死相博
但乜聲氣都冇
分分鐘喺屋企涼緊冷氣
屌你老母，一陣人地衝撚完又打晒飛機
當正自己衝，係度借人過橋
正一賤種狗
屌你早兩日成班講撚自己咁撚勇武，又死又剩
今晚和平散會，我一撚定屌撚柒班傻鳩
唔關組唔組織，政治立場事
只係睇唔過關愛座 貓靈 唔震乳三條垃圾

柒咪笑囉 有分政治立場咩

有無諗過係獨派問題呢？
獨派論述唔夠強
行動力唔夠強
人力唔夠強
錢又唔多
淨係識周圍樹敵
講多過做
屌泛民 屌熱狗 屌左膠 屌哂成個香港
講到所有人都on9
得獨派係清醒
成日淨係識係網上屌人
唔岩聽又話五毛唔洗理
好老實講而家係你小眾呀
唔同你路既全部都係你地所謂既5毛
你點樣去擴大自己組織呀
以為自己係連登就係主流民意？
你地只係香港整少數咋
曾經問過一個獨派
你係又屌唔係又屌 無人會認同你架wo
佢答我我地獨派唔需要其他人認同

佢講完我就知獨派唔會成氣候
只會好似小丑咁比人笑

因為多五毛／工作人員
同on9港豬
係紅底連登度搵人搞港獨
點會有用

屌我會唔會認真左

今日個集會爭取到香港獨立未

連登仔港獨原則 無成本有成效

要流血不了
要留案底不了
要返工不了

以上都唔洗
聽日建唔到國不了

巨乳

我嘅睇法係依家本土派分裂完
仲係咁俾港共搞
好需要有重整旗鼓

所以我都話希望今次只係呢個組織對外一個宣傳
遲啲做多啲其他野 拍吓片 落地派單張 再招多啲人
咁先唔似飯民咁年年七一鳩行

至於一鼓作氣 我認為係適用係抗爭上
同啲人成日問 以死相搏 咗未一樣
依家呢一刻唔係衝擊嘅時間
真正嘅時間係推23條 甚至其他大型惡法個陣 唔唱歌唔鳩做以死相搏
依家要做嘅野係吸納多啲人壯大自己勢力
到時先有贏嘅機會

屌你老母，三條撚屌仲撚勁過五毛
做啲嘢柒下柒下咁
全面拖低本土派形象
一個精神有問題
一個剩係講五毛
一個成撚個bot咁剩係識貼圖
屌那星，呢三條友叫人做嘢
根本消耗民氣
原來都冇諗過串本土派
只係呢三條垃圾搞到忍唔撚住串鳩佢地

包裝。
要包裝到天經地義。
而家個包裝停留喺口講天崩地裂。

或者要轉一轉方向，努力諗辦法粉碎民建聯果堆組織先。

2014 當年佔中 開頭2-3日我都有去

佔中最後幾日 得D冇人帳篷 同少數人反抗
先前開頭個D 消失左

同埋我覺得依家時事台同政事台簡直係垃圾
一班五毛同一班唔知係咪五毛嘅人
日日洗版 鳩up

好似今日咁 同一個活動開幾十個Post
我睇到都唔想去

21哥是個傳說 • 7m
有無諗過係獨派問題呢？
獨派論述唔夠強
行動力唔夠強
人力唔夠強
錢又唔多
淨係識周圍樹敵
講多過做
屌泛民 屌熱狗 屌左膠 屌哂成個香港
講到所有人都on9
得獨派係清醒
成日淨係識係網上屌人
唔岩聽又話五毛唔洗理
好老實講而家係你小眾呀
唔同你路既全部都係你地所謂既5毛
你點樣去擴大自己組織呀
以為自己係連登就係主流民意？
你地只係香港整少數咋
曾經問過一個獨派
你係又屌唔係又屌 無人會認同你架wo
佢答我我地獨派唔需要其他人認同

佢講完我就知獨派唔會成氣候
只會好似小丑咁比人笑

分裂都係你地自己狗咬狗咋

你有冇睇過個唔震乳
就係條撚屌日日喺宣傳呢個集會嘅post貼鳩張「香港獨立，以死相博」
先講嚟串鳩佢
講真你好地地集會，邊個叫你以死相博

唔去就唔去啦咁撚多借口
比意見你又唔撚聽

齋依個post都幾個人被人ban啦
你估連登user好高質咩
大部分都牆頭草來

認同獨派太多痴線佬
真正做下論述 入下屋好過啦

自己人又屌 泛民又屌 建制又屌
有時唔一定屌人先建立到自己

其實睇近期部份泛民支持者對梁天崎等人既態度開始改變，反共陣營係開始重組同整合
只係連登唔會係重要既溝通平台，五毛同on9仔太多，係到屌下支那狗柒野就算啦

完全望唔透咩 唔震乳 咩關愛座 個啲係咪五毛
所以Block 晒
大家用論點認真討論吓好過啦

網上叫人衝，監就人地坐，最多係第日連登叫返你幾聲義士當補數

#93 分裂的貓靈
你繼續推，推到遲啲有人搞大野睇下你點同五毛啊頭交代

吓，佢講到明有大單野架wo

我有去

五毛開工post

今晚唔去個d全部5毛

又真係幾柒嘅講啲野 依家先見到
但係今日去到 冇大單野 冇相搏 但係嘉賓同講嘅野都算正路

所以佢地唔成氣候就係咁解
成班都無咩政治頭腦
自己個派系都未成熟就搞內鬥

你肯接納意見我先講
比著其他獨派 屌左我5毛好耐啦

個獨角獸BB同關愛座同一個活動開幾廿百個post

連登啲假本土仲衰過五毛

獨派典型自大思想 我講果類人既完美演繹
你最清醒 繼續自己喂威喂
我實笑柒你地

上年愛國遊行釣咗班傻仔 有d所謂黃絲都係出去玩
但我相信有更多係明自己諗緊乜
明自己諗乜既人去晒邊 點解可以咁易心灰意冷

連登起碼有一成五毛再加兩成俾五毛影響嘅00後

知你係假膠但都覆一覆
有時成日講點解鍵戰咁多 咁鍵戰有冇用呢

希望大家可以搵到自己嘅定位 (如果係有目標想達成嘅)
有啲人可以講嘢嘅 咪搞組織
有啲人出樣嘅 咪派下野
有啲人有錢 咪捐吓錢
有啲人得閒 咪出席吓啲做勢大會
有啲人成日上網 咪推下post 比吓正評
我亦都識啲人係真係有事先出

甚至你好廢嘅 留住你嘅信念唔好死
得閒同朋友一齊繼續關注我地嘅香港
都算係幫咗手

當然走得越前越好 但唔代表有苦衷出唔到黎嘅人走要全部都屌

其實係呀
理性少少啦
邊有咁多五毛呀
係連登既五毛
都係獨派制造出黎為自己既失敗候借口
每次都係咁 唔識反思檢討
老老77香港大撚把人理鳩邊個管香港
只要有錢搵唔差過而家就得
但獨派個思想係攬炒多
唔計後果都要獨立
無個詳細既plan去說服人
就咁講打仗香港經濟
點樣可以捱得過一場獨立戰爭
點攻點守 咪撚同得講會有人幫你

因為真係盲動盲叫，知己知彼百戰百勝，但連自己有咩實力都未知，人地有咩牌係手又更加唔清楚，甚至連自己想做乜都唔知，咁點撐得落

你話「星期六晚我地會開個個街站寫信俾其他魚蛋義士，大家支持下」屌既人一定少過而家好撚多 而家好似想吹大雞但你個組織本身又唔撚係疊馬又新，獅子山又柒左鑊，踏踏實實先啦，咁快想扯大旗

多謝某部份獨派連登仔囉,一味成隻癲狗咁亂吠,只要有唔認同就被打成五毛,其實都可以算係關公災難黎

哈，好多隻著名0。5留言

爸打。你要識分邊d 係真連登仔

就咁睇時事台第一頁咁
已經好灰 究竟我上緊咩論壇

6 7 個Post 係笑個集會嘅 完全冇意義嘅
但係如果真心想香港獨立 不如討論吓點樣搞得好啲？
或者好似呢個Post啲 留言咁 用Point 屌吓個組織？( 我覺得大部份屌得幾好 )

邊有咁多五毛，假膠就多，但係D假膠係呢個post 都好真心啦

自己平時就日日屌泛民
人地一屌你就出po話人唔岩
獨派又贏

由頭到尾都係想恥笑新三巨頭 平時係威係勢
本身可以恥笑埋蔣囝
點知新三巨頭唔侵佢玩 踢撚咗佢

其實我覺得今次戇鳩在於班友講到神神秘秘咁 一句旺角見就算
淨係講話中共點打壓香港 天琦俾人告暴動 之後就用一兩句話叫人出黎支持但又唔講點支持(e.g.勇武/集會叫口號/文宣...)
又連日黎開咗唔知廿幾三十個post搞到以為好疊馬
跟住今日晨早又話旺角開始多人 五點幾又叫人唔好去旺角 話個度有差人(唔知係咪曲線)
搞到成件事好膠咁 不如實實在在一個集中post咁叫人去 而唔係同一班人開十幾個post洗版式叫人去

到 時咪又係SP 屌閪
佔中大家溝左幾多條囡

大佬而家2018年啦,你估仲係2016年獨派冒起個時咩,個陣獨派可能係兩登主流(唔記得左有連登未)

首先港共不停棒打出頭鳥,好多人都明白一定靠所謂嘅勇武死衝爛衝係冇用
其二,連登班獨派之前一味屈毛屌豬都屌走左好多班人啦

你仲諗住笑鳩你個班係撐港獨咩

頭先去數下，三條友加埋開咗差唔多三十個post講今日集會，結果有五十個人出

吹到咁大柒咗，比人笑下就發矛唔多公平wo

真

冇跟開 咁呢班係撐咩

連登係人都開到ac 所以基本上個時事台一地都係死咗全家嘅五毛係到，要真心想傾到嘢係真係過返舊登好啲

樓主講得啱，而家一個時事post開頭果十幾個comment都係五毛，啲五毛好成功分化香港人

係連登吹雞注定要跪低

認真講
同當年高登比，連登普通得多

我諗係對勇武派失望因愛成恨掛,冇話撐咩嘅
港獨泛民港共三樣屌晒其實係冇衝突架喎

無法啦
你個名由紅登開始就臭哂

好多波台 自帶乾糧五毛

同埋 真五毛（有啲平時撐泛民）

所以吹雞呢d野
點會係連登攪
呢度又多五毛
又無動員力
算鳩數啦

你條7頭無出去啦

五毛 假膠太多

波台有部份係專登講反話
係度on9當有趣

有信念同啲嘢做啱係兩回事. 支持佢地做同批評佢地做得唔好都未必有衝突嘅.

既然覺得未係時機，就唔好將「以死相搏」掛喺嘴邊，
大炮車得多，只會令人反感，你睇下民族黨。

如果話少人支持獨派咁即係獨派廢
瀨落港豬五毛度就係獨派受打壓+香港人廢,咁樣獨派形象好好多

呢樣真...
再加埋啲假膠一齊

五毛從來都係 獨派制造出黎幫失敗搵借口既工具

仲有我想講係網上圍爐真係冇用

我唔知今日十幾個吹雞Post係咪你地組織出啦
但係你地以後想有多啲人關注 真係要現實做多啲嘢
點解熱狗同泛民比我地屌黎屌去都有人支持？
因為佢地做區 做實事 現實宣傳 真係好過我地

所以加油啦

最近入政事台見到天哥 啊唔係,係堡主先啱
開始俾人屌
相信又係五毛搞鬼

因為連登一早淪陷咗 佢地目的就係製造灰色氣氛 打沈眾人意志 唔覺奇怪咩？好人好者後生仔就算唔係港獨 都唔會走嚟撥你冷水
佢地講野嘅tone同facebook啲廢老廢中一鳩樣 知咩料啦

所以我都話屌係好嘅 比啲組織知道自己有咩改
但係不斷笑同反諷真係冇乜用

同路人睇厭得黎
新人又唔會支持
肯搞嘅人更加唔識改 仲會屌返你轉頭

講到尾都係希望連登可以高質返d 唔好郁吓都不了不了 完全冇建設性

嗱，係獨派就咪屌啊，做成點都好都唔該比啲支持佢地

獨派衰咪就係衰喺你呢d人手上囉,衰左總要搵野黎瀨,見到你地咁中二病笑鳩你又係五毛,點解唔肯承認獨派已經失左人心呢

唔好歪曲我講野 我冇講過唔屌得

其實你睇真D
時事台班人已經冇乜鬧天琦
個個都屌既係黃台仰咋

sorry，真係唔係話你，係我講得唔清唔楚 ，話緊#16 量子垃圾桶

你條on9想洗底就死埋一邊啦

利伸：有去

真，俾建議絕對係好事，但連登超多五毛/假膠/真膠，
係度串柒柒，散播失敗主義，犬儒。

啲on9既最中意就係扭曲人地講既野

講嘢唔做嘢，咁即係泛民啦，又話以死相搏，欺世盗名。

咁批評完, 對方都係icon回覆, 咁又點計呢?

你呢句說話既TONE咪佢講既廢中廢老
講埋D無撚營養既廢話自己係到笑
咪又係attention whore
人地就算衰左關你撚事咩,你嫌人唔夠激進你又做過乜撚野

麻煩鍵國大師巨龍哥總結下今次失敗原因同之後點做

咁你哋屌唔屌得？

咁平時唔支持香港人有民主
但係貿易戰下要人同支那同舟共濟果班又係咩人？

我都好想知我哋應該點做！

最好就係 個搞手 姐係貓靈啦 我估
黎呢個Post 或者 用行動去回應吓我哋啲批評
例如口號唔好成日掛咀邊 / 開Post洗版
返去現實 開站講多啲論述 或者 得閒講吓啲赤化新聞

如果冇做其他野又繼續搞打飛機集會
我都會笑同唔再理呢個組織

積怨，除非真係夠膽以死相搏，否則又咪示威，但泛民做俾人屌上天，換了獨派做，泛民笑下唔得？

人地大馬兩大仇人都和解組希望聯盟，我希望大家想想，繼續內鬥！

香港人怕死，你包裝到勇武咪冇人參加，和平示威冇用？南韓咪成功！

預有人屌我，真話難聽

又扣人帽

無啦啦自己多左咁多稱號

照你嘅邏輯即係冇掉過磚就唔可以踩獨派
話你地失左人心又唔識自省就冇營養,根本活左喺自己個世界到,注定一世做loser

「以死相搏」真係好中二
獨派太多痴線佬，d 樣又無個見得人

拿，我無話你係五毛呀
但我所講既人的確存在
咁樣講，五毛仲係咪一個作出黎既理由？

一個運動如有100人，如果有95個做軍師角色，冇可能成功

因為香港有言論自由

連登不嬲乜都恥笑乜都屌
唔鐘意咪屌，一定要認同你
仲惡過共產黨

而家你地獨派咪就係100個人有99個網上軍師囉

對比起義士為香港人坐既幾年冤獄 用星期六既少少時間算得係咩？

睇下#6，問佢一句就屌，佢會入嚟回應你？

仲有又稔到野講

呢個世代講香港獨立已經有一定風險 又比人起底又剩
如果你個組織掛住港獨仲要係勇武 肯出席你活動嘅人就更少

其實真勇武嘅獨派依家應該唔足200個
所以不如你調整吓吸引吓啲 新血做 和理非嘅港獨派啦

到時真係多人支持你 幾千人和理非 加幾百個肯衝
唔篤灰唔人鏈 其實都唔係冇成功嘅機會

你未明白個問題，要人跟你，你都要有能力有魅力，你兩樣都無。

乜嘢都可以成功，不過要睇下咩人去搞

無論做成點都好，佢地都嘗試過

你有無嘗試過有助香港長存既事？

連登最多既係妖魔鬼怪 明顯係想吹風同攪散呢啲可以集結到人既平台 唔理佢地就岩

有好多人, 過唔到自己果關.

之前鬧人和理非, 而家自己和理非, 咪好瘀?

果幾千和理非日日俾果200名獨派日日屌

點解要幫你們？ 首先你們可唔可以一齊屌777同共匪先

今日聽佢講野算係 正正常常 個樣都唔似毒撚
但係睇完樓上個留言 睇唔出佢咁戇鳩

根本一半以上嘅獨派都係細路仔式發爛渣,淨係訴諸發泄洩,你同佢講道理佢地唔會聽

之前佢地錯重點
話自己支持勇武但不反對和理非咪得

民族黨都話不排除任何手段

唉...

我覺得 和理非 最大問題 係唔比人地 勇武
雨革個陣最大問題係 和理非 又篤灰又抹黑又人鏈又割蓆咁搞啲勇武派

如果個陣我有我衝 你有你唱歌 大家合作 你估差佬咁容易清到幾千幾萬人場？

你有無諗過
有d道理係已經講太多次，講到嬲？

唔明你講緊邊個

屌你咪屌你囉
大撚哂唔撚得?

完全認同

你叫一班覺得自己做法係至高無上最正確嘅人去包容其他做法係冇可能.

旺角暴動案，最後又咪泛民律師幫手，日屌夜屌人，真係好意思！

點解你想唔清場，你想玩幾耐？直到中共屈服？你發撚完夢未呀？

對付一個三歲小朋友喊喺度扭計，我就等佢喊到自己唔喊先再一巴車埋去

你咪嬲囉,繼續屌走晒d人囉,對件事有咩幫助🤷🏻

如果你係建制你都有資格去踩獨派/任何泛民

如果你係本土又覺得仍地做法無用咪咩都唔好理,由佢自生自涼滅lo

老實我今日呢單野都唔眼好,只係睇唔過眼你地專打落水狗

根本同民主黨光速同許智峰割席
青政比人dq其他議員以為可以置身如外一撚樣

個貓靈 現實講野算正路
但係網上無啦啦 屌柒人 #126

貓靈現實係咪叫陳乜駒？

咁你有冇諗過你表達道理嘅方法有問題, 或者你個道理有問題?

笑就唔會, 不過, 稍為有中學畢業同個腦唔係有問題既, 都會諗到而家港獨係無路行. 過去幾年, 香港人做到既, 可以試既, 做過晒啦. 要著草既著草, 要坐監既坐監, 要收皮既收晒皮, 要DQ 既俾人DQ 晒.

個遊戲規則根本唔會俾你玩 , 任勼中共改. 你點同佢鬥? 你香港掉下磚, 都未撚打𨳍d 解放軍就瑣撚晒入冊. 對面係無take 任何damage 就收晒皮. 對抗係最少要令對方take 到damage 先叫抗爭. 香港根本無條件咁做. 咁講乜撚港獨.

你有無諗過求同存異，現在最大大佬是共產黨！

講緊當時用和理非嘅人數去掩護勇武派嘅行動
並唔係話佔到世界末日

例如當晚衝立會爆門 就係有和理非阻止同埋放警察係夏愨道入去

應該係 陳家駒
不過唔肯定 費事話抹黑佢

現在最大大佬是共產黨<------------
你確定? 民主黨話要大和解, 話要倡赦七警架

另外, 有位連登會員JR 話想共產黨打死哂班本土港獨狗
對泛民黎講, 最大敵人係共產黨定係獨派?
我真係唔知

點解大家要幫勇武派抬轎？要人哋掩護你？你以為自己係邊個？你掩護我唔好？

咁你肯定咗先同我講嘢

前傳呢？ 泛民俾班港獨首先屌到上天，之後人地屌返你正常啦！

你試過係關sir post屌佢，追殺你一世

冇人幫勇武派抬轎喎 同一個運動成功咗 分完工 你會唔會話寫文個個幫講稿個個抬轎？
一個社運緊係有唔同嘅角色
大家都係向同一個目標進發 冇話以為自己係邊個
你想做掩護人或者比人掩護都完全冇問題

「共產黨最開心！」⋯⋯

批評你都要講資格?你冇野下話
正常logic黎睇獨立運動越搞越冇聲勢,唔係應該了解下中立/非建制派嘅人屌鳩你d乜或者因咩事屌鳩你架咩
其實你係咪企錯邊呀,你咁鍾意和諧,咁唔接受意見其實你應該要撐中共架喎

再講,你用民主黨割席同非建制議員當青政DQ冇到做倒子錯到九彩,因為佢地本身係為左利益(保住議席/民望)而咁做,同我屌鳩你地完全唔同

你哋嘅角色就係要爛頭卒比人拉，做掃雷兵，行先死先，OK？

最後，又咪屌香港人和理非

你一路屌群眾一路要人加入

要其它人承受風險去保護自己，呢啲都叫勇武
彩就你拎，屎就其它人食

呢個point好多人都講過,通常佢地都會話"好聲好氣同你講你又唔聽,我咪屌鳩你囉"

......

泛民俾班港獨首先屌到上天<----------
下?
即係共產黨過去20年屌緊果D唔係屌?

另外關SIR, 只可以講佢做既野係需要....

之前有幾個關於義士嘅post,班義士出去沖完比人拉之後冇人幫，你估吓鍵國派班友講咩???

[size=4] 佢哋話班義士係爛頭卒/size=4]

唔係好明咩叫要其它人承受風險去保護自己
衝入去嘅風險一定高過你班和理非
依家只係要求佢地唔好企係警察個一方
咁樣叫彩就你拎，屎就其它人食？

平時第一排守鐵馬全部都係勇武派 個陣你唔講 ？

我由頭到尾都係想講要大家合作先會成功
唔好互相當對方係敵人
但係你地就係到計緊自己邊到洩底咗
唔會稔吓其他人邊到付出咗
真係好笑

公道講,話佢地係爛頭卒個班友大部分都唔係獨派

搞得社運, 點解要多人
就係想將RISK 分簿佢

定係你唔想再搞示威?

我都贊成合作，今次人數少我冇笑任何人，畢竟咁多差人監控下仲去

但下次泛民同樣情況，你們可以收下囗嗎？

因為個搞手係私怨小器屈毛鬼

非我即敵，平時都話人hea做笑泛民無用，但自己就做埋同一樣野

好簡單，高登好連登好，影響力太大
好早就有哂五毛係到駐首，屌做嘢既人、搞分化、踩香港、宣傳冷漠同尖酸文化
實早俾人睇實同特別照顧

唔好信哂

呢幾日咁熱鬧
好多五毛做「連登仔」架

超多五毛

多係正常

時不時有人走出黎話鍵戰無用，鍵盤建國，喂，鍵戰無用又有咁多五毛？

有幾多五毛？我話有4千幾個五毛你信唔信？

4000多名連登仔失蹤之謎！

事源有個傻仔出左個post話佢由細到大都只聽過顯卡

顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

——————————————————

一名硬件台芝心巴打覺得事有蹊蹺，決定開一個記名投票

[記名投票]一句講撚晒,顯示咭定顯卡?

——————————————————

而投票完結後，竟然只有80人投票！

Graphics card中文翻譯之爭完結,統計結果在此

——————————————————

到㡳消失左既4000幾人去左邊呢？到而家仲係一個謎！

樓主可唔可以答下我點解一定要逼人支持港獨
唔支持=5毛 咁同共產黨有咩分別

我幾時有講過唔支持=5毛
亦都冇逼人支持港獨

你可唔可以講吓睇到邊句有咁嘅結論

我只係想個討論區變返討論型式
而唔係不斷開鳩Post 笑 互屌 一啲論點都冇
你支持其他立場一樣可以留言講

上面有人反勇武我都冇話佢五毛

咁可唔可以唔好再問: 獨派去左邊?

問題係你哋做過啲乜？有咩係有建設性嘅？

冇人咁問過.

通常都係問勇武派去咗邊.

第一個咪日日屌泛民既關囝囉

光復?

我認同樓主
獨派而家好應該重新建立好個形象
唔好畀人覺得係一班唔知咩背景嘅爛仔
關蛇 唔震波 我明白佢哋嘅立場
但係佢哋所做嘅嘢 唔足以招集更多有志之士
重有啲似bot噉 一直洗同一樣嘢趕客

我諗孫中山當年都唔係單純同人打嘴炮噉簡單
佢係畀到人一種希望 同救世嘅感覺
啲人先會信服於佢
喺水深火熱之中拯救自己國家
我以前都係郁啲就鬧人嘅人
一用錯方法
搞到明明一件正確嘅事 都因為得唔到支持
會由好變差 導致失敗
希望噉多位獨派朋友 有返獨派應有嘅形象
既然覺得自己思想係比其他人行得前
就好應該用教導 勸導等方式
申明自己立場
令更多人明白 從而得到更多嘅支持
加油 本人能力所限 做得幾多得幾多

題外話
啲五毛一入依個po就扮撚晒中肯
平時出面啲po就最鍾意踩多幾腳
但一喺依個po就立即扮到其實喺因為佢哋戇鳩所以唔支持 五毛係失敗藉口
尤其嗰個 哥是個傳說 好嘔心

我問你問題，你又比返個問題我！我屌你老母咩

仲香港獨立

明唔明咩係反問?
光復都唔係有建設性?

唔係你想點
去到呢個地步

你仲可以點?

光復咗啲乜？依家淪陷咩？依家係亂世咩？

依家係治世吖懵撚

咩地步呀？依家大部分香港市民都安居樂業喎

比走私客霸左, 咁唔叫淪陷?

笑死。
你係咪生活係北韓？

推

單係諗住搞港毒已經俾人笑la
招左班柒頭番黎

人哋咪答咗光復
只係問號你 話你咩都唔知啫

嗰陣水貨客多到傻 影響居民
政府又隻眼開隻眼閉
所以先出現光復行動
嗰排的確令到水貨客接近消失噉濟

住劏房嘅人佔好少數架咋

咁唔再安居樂業呢?

係咪等到果日先去諗?

我都話左, 香港係49年前既上海
當時上海就係好多你呢種人
上海返唔到去昔日既光耀

你哋以為無水貨客係你哋功勞？第一，香港有大把水貨客，第二，做水貨客係為咗生計

你哋真係好撚低B

你ON鳩啦，以為自己有先見之明，你係垃圾嚟架咋

即係可以為左生計, 不理他人

之前我都問過你
你接受個個以錢行先, 滅絕人性既
咁佢既果你亦要受

你唔可能要好唔要壞

駁唔到人就人身攻擊人
家陣反港獨既水平差到咁

咁你講下自己點唔垃圾

+0.5

我無嫌香港人多同迫吖，人多同迫先好，夠熱鬧又唔會悶，好多廿四小時舖頭服侍你

你試下去阿拉斯加住啦，ON鳩仔

你係垃圾吖

做人唔好咁小學雞好無?

依家係你要證明自己唔係垃圾吖

burden of proof

講多無謂
我歡迎你開放你屋企比150住

香港係你一個人嘅咩？你係邊撚位呀？呢度你話事嘅咩？

好似係你話人垃圾先?

burden of proof

你支持多D支那人落黎, 但都有人唔支持WO

咁最簡單啦, 由支持果班人出錢出力
你講到咁口響
就由你第一個做先

你覺得自己好叻嘛，咁你邊撚度叻呀？

你唔好做乞兒啦，喺度問我乞錢屌你老母

我無話自己叻
不過見你咁勁話人垃圾
你又有幾叻?

你覺得自己好叻吖

我都想知有份正評學獨聯嗰千幾人今日去咗邊

你咪係關蛇其中嘅一個分身！

你支持班支那人向你乞錢
咁你又唔鍾意?

你諗清楚自己講咩先啦

即係咁，你點知佢地係冇喺旺角先？
以前重佔旺角丶旺角魚革都一樣係有事先聚人多人喎

佢無向我乞錢吖，佢哋自食其力，林綸慶就同我乞錢啦

支持

戇鳩
你係五毛就一定

五毛嘅定義係乜？屌鳩你嘅人就係五毛？

佢地住緊既公屋
你無份出錢?

吹奏獨裁

垃圾嘅定義係乜？屌鳩你嘅人就係垃圾？

彈返比你

呢啲係合理

咁林綸慶有手有腳去咬老綜合唔合理呀？

咁你做唔做到自己鍾意做嘅嘢先？抑或成日覺得自己懷才不遇？

班支那人侵吞左我既錢都叫合理？香港人有話想養班支那黎既蛀米大蟲？

有大數唔計，計細數？
都得，但勞煩計左150筆數先

講左咁耐，你都係唔肯開放你屋企比班支那人住

你嘅錢？你有交過稅咩？

香港是我家，一早開放咗，由始至終都開放，香港係由移民組成嘅一個社會，香港以前係一個漁村嚟，人口好少。

講咗咁耐你都屌唔撚化嘅？

我生活得好好，好充實
多謝關心

不如你回應下點解屌鳩你嘅人就係垃圾？

我唔認為你屌鳩緊我。

你生活得好好應該對個社會無乜怨言架！你好矛盾喎

因為開放，所以就一定要無限量放人入黎？
你屋企都開放架，點解唔比支那人住？
你覺唔覺得自己好雙重標準？

巴打算啦
佢單純想同人嘈 郁啲就話人垃圾
再嘈只會愈扯愈遠

做乜同大根妹糾纏

我屋企係私人地方吖，你唔好咁低B得唔得呀？

我懷疑佢暗戀我

其實係咪除咗我之外，都有好多人認為你哋係垃圾？

生活充實=無怒言？
咩道理黎？

如果得我一個人咁諗，就真係可能只係我個人對你哋嘅偏見，但眾人都異口同聲咁講，你哋又點解釋？

你話自己生活得好好喎

你哋唔好再自己呃自己啦

邊個話連登港獨？
見到班五毛就知，連登係親中

你屋企係咪香港一部分，係咪支那既一部分先？
既然係，何來私人？
你想將你屋企從中國中分離出去？

我唔撚明你講乜吖，你越講越講，思絮開始有啲問題，你休息下先啦

咁係咪所有對社會有怒言既人都係垃圾？

不過前面條大根妹又好似唔似五毛，
只係痴痴地線，喺度自問自答

你話要開放，要包容
咁我咪叫你開放你屋企去收容班支那人
你又話係私人地方所以唔得，既然大家都是支那領土，點解唔得？
你唔開放，係咪排外，法西斯，想分裂領土主權呀？

有位巴打講得幾岩
唔主動屌佢，引發討論
其他人就會當左佢講既係岩

唔係，其實我對每一個年青人都存有一絲盼望，我唔想見到後生仔咬老綜。

我見到啲後生仔入冊都唔係咁開心。

但係叫你哋勤力啲努力啲去捱下就駁返轉頭，又話無機會又盛，藉口多撚到呢。又面皮薄，比人屌幾句都覺得無面落唔到台，呢個世界大把嘢你哋唔識啦，你哋連基本嘅待人接物都唔識吖

你知唔知咩叫私人地方呀？

咁你係咪以為自己好啱？

憎本土港獨憎到日以繼夜咁狙擊
一係五毛
一係花膠台D人
一係大陸仔

平時扮支持泛民都無用
連登個班真正泛民支持者都無咁癲

唔係話踩唔踩
其實係關sir太煩先想抽佢水

咁你屋企係咪支那領土先？

我屋企係私人地方

其實你咁有抱負
點解唔自己成立一個組織去做？

咁真係無機會wo
有講錯？

所以唔係支那領土？

啲人未搞清楚 其實點解屌泛民和理非 因為佢地真係和理非到盡 一有衝擊/混亂就割席 篤灰
試問獨派幾時會割席篤灰? 獨派支持者都一定會有和理非集會 凝聚民意
仲有係獨派對較激烈既行動係會考慮在內 係可以理解
你幾時見到旺角當晚會有人跪地喊住求人返屋企 求群眾解散?

條撚屌仲仆街過關兄
人地都有出去影下相
呢條撚屌平時講到自己幾威
獨派出雞又唔浦頭

唔反對，唔搞散，唔分化，唔疏導我們香港人嘅團結！

那中國大陸五毛狗重洗出糧咩！

佢真係好撚乞我憎

人地唔係獨派成員，但知道獨派一舉一動
btw平時吹撚到d地下黨幾勁幾勁又話燒埋槍點解最後影都無隻

佢成日以為自己好叻架

美國民主黨都反共架
但d 支持者覺得共和黨比共產黨更仆街

屌拿星
翻查本民前/星火同盟facebook
一直都無提過琴日集會單野
反而揀咗係今日係金鐘搞集會

真·各有各做

因為依家周圍都有5毛同大中華膠

仲有堆飯民狗

共和黨大部分支持者都覺得民主黨/左膠比俄羅斯和中共更仆街

結論. 獨派無錯. 唔駛反省.

case closed.

獨派做嘢唔使你教

反省同俾你班友係唔係都踩一餐係2回事黎

和平散水示弱
你點笑犯民
人地咪點笑返你囉

Agger
就係呢3條撚樣搞臭本土個名

推多下先
唔知

咁你哋覺唔覺得自己好廢？

入鬼個社會, 就遇左俾人屌比人踩比人質疑.

我年青時經常俾人鬧俾人屌. 但後來發覺自己從中學到唔少野.

戰爭英雄Colin Powell都講過: 呢個世界無蠢問題, 只有蠢答案.

自己檢討下獨派三巨頭有幾剋人憎先啦

獨派，最大獲是軍師數千，囗中希望別人勇武暴力，自己底子卻是左膠！

好像軍火案，我看到的是立即割席多，話佢地是共奸，讀唔成書...死蠢

大哥，人地未審都囚成1-2年，奸細？ 你班大學軍師當然精，出囗，引到班蠢人去跟進。 但好唔好不要光速切割，支持者走曬，why , 其實大家都明！

你條on9都上到黎洗底，都可見連登低質哂

拿，我就唔敢講自己威
但見到諸位講到自己既勁，咪問下係咪真係咁勁啦

隔離個post 咪話我去左
又無視

咁呢點問返你自己
有咩人三句唔埋會問人家宅？

500正評但得五十人去

成班抄登垃圾

我叻唔叻就後話
我只係問你班人有幾叻有幾勁
你踩人都得，都睇下自己有咩料子，你如果做到野勁過佢地
咁咪OK

踩人要講資格
咁踩泛民要唔要?

咁你做場好戲比我睇得唔得呀？

我地獨派可以踩人，如果你想踩我地獨派就睇下自己咩料先
神邏輯

鍵盤戰士，乜撚都屌

做左野係咪都要話比你知
可以，你都做埋一份咪得

仲有我想問下唔係獨派但知道獨派一舉一動既巨龍哥
獨派3恥點解搞完集會失晒蹤

千萬唔好再講，講獨派連緊燒槍都已經笑撚死我
再吹落去好似kk咁買軍火咁點搞

咁的確有班人不滿泛民走出黎做
雖然做得唔好，但都有做過有嘗試過

呢班人跟風踩既人有無試過，定都係keyboard fighter
心知肚明啦

屌你，講到底你咪都係等運到
講多哂口水

點都勁過你條垃圾毒撚啦

咁恭喜你

如果係鳩屌就無意思啦
你話同正常人講都算 但有d好似傳振中個d五毛真係同佢講都哂氣

做咗乜撚嘢呀？講到咁神秘！

咁我都可以話自己做咗好多嘢

人哋就係唔想做埋一份，因為見到你哋咁柒唔想搭沉船

當你肯開放你屋企比150住時
咪話比你知

家陣有人做，你地唔滿意
好啦，咁叫你地做啦
成班唔係講返工不了就潛水
講到尾咪都係一班keyboard fighter

佢哋可能真係有啲大過兩焦耳嘅改裝氣槍嘅，不過都無撚用，同美軍啲裝備無得比

美軍係咁樣殺人嘅

如果你有想做野既意向
根本唔難講出黎
反正連登講左都無咩人信，9up下無咩所謂
只可惜你無
你連9up都唔做
咁證明你無呢個意向

你up乜我等運到啊大師
btw你班垃圾就真係佛系鍵國啦
日日上黎亂9捉毛
日日上黎講香港獨立

你都識講做得唔好啦，係咪做得唔好都要讚你呀？

你以為自己係第一個企出嚟呀？第一個做嘗試呀？你係咪覺得自己好撚威呀？

死剩把口既完美演譯

唔想做埋一份
當然可以啦
咁咪自己另開一個檔口去做

你講到自己咁勁，幾時去做？

你又UP乜撚嘢呀？！我屋企係私人地方嚟架

即係你做咗好多嘢嘅意思係文宣工作啦，文宣工作即係鳩UP啦。

啲左膠以為搞下電影會同讀書會個社會就會變得美好，真係岸鳩到爆

都話我唔係關sir班人
你班人屈夠未？

咁佛系建國，點都好過你等運到既，等有人打救既

我日日都返工架啦，我日日都要做架啦，個檔口開咗十世啦懵撚

你話要開放比人住
點解人地要拾棄自己地方比班蛀米大蟲住
你就0付出？

屌你老母，講咁耐話自己做咗好多嘢就係喺連登/高登度打字，你條撚樣唔死都無撚用

我話要開放香港啫，無話要開放自己屋企喎，你唔好撈亂喎

依家好多後生仔自殺架，幾時輪到你呀？

唔係關sir班人即係5毛啦
佛系建國同等運到有咩分別
仲有我點解要等人打救，有病真係睇睇醫生唔該

你隻on9就死埋一邊啦

你要計埋連登大部分都係00後 對大陸嘢都唔反感又點會支持港獨

再者我之前見到有個淘寶post有千幾正皮 可能連反共嘅意識都冇 甚至係親中

都做到架，$$$？

你都幾好笑喎
對人地就話做到好過佢地先好出聲
對自己班本土派就調低到起碼人地有做過
個龍門搬到呢

口裡說獨，
心裡不了

拿我無講過，唔好屈我
唔使人打救，咁就勞煩唔好對政府咁多怒言啦

呢種人我見得多，平時好多野怒
一叫佢出黎就不了

睇連登個感覺真係同我老豆傾計一樣
娛樂明星就屌人搵錢 , 傻先送錢俾佢駛
政治明星就屌人搵錢 , 傻先送錢俾佢駛
任何環保慈善政黨組織 傻先送錢俾佢駛
個個都係為自己利益
但好似覺得政府冇利益咁
政府就唔屌 好體諒 政府做野好難 改變現狀好難
亂9 咁起野就支持 , 唔起野就冇發展

明白互屌冇用，但有時見7.1示威，Ｄ獨派留言，屌9群眾，又叫太陽曬死市民，又期望大雨，現在就叫大家體諒。

如果唔係我點會話歡迎作地另立門戶去做

你覺得連登幾條友既comment 破壞力大d
定係D100, 你社記個網台日撚日屌獨派既破壞力大？

獨派失去民心唔好賴鳩人地唔支持
而係你地班友搞到自己失去民心
從來無一個派別係唔洗靠人
但好神奇咁獨派會不斷咁屌人
屌鳩d人咁人地咪唔撚撐你仲要笑鳩你
但又夠薑叫人原諒你仲要支持你
其實獨派咁撚樣嘅思維點會做得大
仲要話咩以死相搏
真心下下都搞生搞死
講完唔以行動顯示決心
邊會吸引到同人路
做唔到咁盡就咪開呢個頭
又要屌泛民左膠
但自己做嘅野同佢地又係差唔多
你想人地點撚樣撐獨派

對政府不滿同等港獨派打救係咩邏輯黎
仲有出黎係做咩我想聽你講講，等比你打救
仲有你呢種垃圾我都見得多啊日屌夜屌泛民，點知你班垃圾自己搞活動就0出席不了

咁其實今日連登全版恥笑你都唔駛咁上心

獨派有你呢條撚撚樣破壞力最大
最起碼係連登做到神憎鬼厭

你唔好成日問人乞錢啦

咁我唔係咁上心
但唔該咁多位fair 少少

但你做得差喎
你又批評泛民?

獨派諗野真係無撚得輸

獨派笑人你攞連登仔做標準
獨派俾人笑你攞網台做標準
咁我唔知係邊個唔fair啦

好撚FAIR啦對你

使唔使介紹你去庇護工場撈返份穿盲公繩？

或者咁講
覺得我講野神憎鬼厭既
只係一班花生友，比我插中痛點但出唔到聲
都係果樣啦，如果你對獨派咁不滿既
點解唔自己另立門戶做？

好撚多五毛入黎擾亂視線，又有班民主派的和平反抗撚，跟住又黎蝗語零零後，亂撚到7彩咁

梗係痛啦獨派立係不敗之地
又唔屌得，屌你就要自立門戶

唔好下下唔同意見就五毛啦 咁多幻想，仲係維持覺得正常人就一定撐港獨，唱反調既就係五毛咪正正你班人失敗既原因囉，都唔肯睇清現實

咁你咪講下獨派仲有咩人仲笑緊泛民
除左經連登外

其實拎網台黎講已經唔太準
泛民到今日仲可以話梁遊唔係被DQ既議員
呢番說話仲要出自於泛民既元老，現任議員
咁樣睇，邊個唔fair？

連登唔計，網台唔計乜都唔計，你估獨派好多人支持咩

泛民又做得差wo
泛民亦有批評獨派wo

你唔提下？

漏左，巨龍哥講野最fair

下？你前一句係叫我，一個連登仔，對獨派fair啲喎
我，一個連登仔，對獨派fair唔fair，與泛民獨派邊個屌對方多啲，有何關係？

到真係拎野出黎比，就賴三賴四
哈，咁樣叫fair
真係好mean

連登呢邊講幾句泛民壞話，有班人就起哂鋼
出面既網台既視而不見

你可以唔理既，只係話你睇野好偏頗

早幾年有幾隻所謂本土派領袖名義上係為左議席,要攻擊其他組織(實際背後原因係咩就唔知)
將社運標準升到高一高
所有社運都俾佢地講到係鳩做
又有班傻鳩本土附和佢地

果陣已經話呢班人會搞死香港
從此咩立場既人搞社運,都會俾人套用番相同既標準
所有人搞社運都會俾鍵盤戰士恥笑
做鍵盤戰士就感覺良好,覺得自己係先知

反話高帽就唔使啦

自己係咪望天打救，明知社會有問題但唔想自己出黎既
自己諗啦
呢種人，我見得太多
一時之間貪賤不能移
呢種人我會同佢講你拜下神好過

但佢做得好過獨派喎
吹雞人又多
有時又真係阻到政府喎
你地呢

有時 唔同港共做幫兇都偷笑

咁獨派都有做到野架
無視左光復？

無法
當日泛民出賣示威者真係證據確鑿
比人出賣過果班點都唔會去返泛民到
唯有去班立心不良既本土派領袖到

我問左好多次個社會有問題同你班講獨派有咩關係
出黎又點
我呢d人係普通市民梗係見得多啦
大師你諗野咁特別，咪岩同on9 3恥一齊傾囉

你根本就期待人哋做嘢，你做得唔好點解唔自己做好啲？人哋做好啲都益你唔到架，好似我有錢都唔關你事架

你又無視政改?
無視版權條例?

實實在在投票既係邊個?
仲有
邊個吹雞多啲
邊個做得好啲呀
學你話齋
你地有乜資格批評?

關蛇收咗皮又嚟個巨龍哥，唉！真係搞到我好撚忙

光復唔關獨派事，唔好亂咁領功勞

我咪講左，你覺得佢地做得唔好既
咪自己另立一個檔口做
出黎係講你有咩實則行動去改變，你隻腳同行動先最反映到你既想法
雖然我唔認為宜家個香港仲有得搞
但點都對未來有影響

我都係普通人，同你一樣
睇既角度唔同罷了

無錯，今日就係用佢地當年點對泛民既方法對佢喳嘛（溫和左架啦）

佢仲要話我地五毛

尋日個活動唔係關sir吹雞應該少好多人潑冷水

仲未知衰咩

仲係度賴緊民眾港豬唔配合你

咁點解你唔做好啲？

我係期待
所以好多位我都會忍口唔話佢地
咁你呢？

本土派都有大把出賣

毓民為選舉跟梁天琦同青政反面又點計?

青政係立法會講支那, 毓民點解加把口屌埋青政一份?

而家好多人唔係跟飯民或本土派領袖, 而係唔跟任何人, 唔理政治.

我日日都做嘢架啦

完全無呢個意思
我全程都無提過港豬呢個字好無

如果我真係咁諗，就唔會叫佢另立門戶啦

我呢，因為睇唔過眼以前遊行唔會8-9pm咁兒戲都比人話港豬，因為話關sir兩句比人話五毛，所以唔會忍口架

青政你知唔知衰乜呀？一朝得志語無倫次，急功近利，人哋捧得你起就踩得你低架啦，你哋唔係以為自己真係咁本事嘛，想笑撚死朕咩！？

你d盲撐就叫幫港獨？
我地屌佢就唔得
獨派d理念真係小眾中既小眾

返工？

咁毒派成日港豬前港豬後，你點睇？你唔出聲即係間接幫凶

係吖

丫巨龍哥，你覺得你支持既獨派係連登推左咁耐post但失敗左學埋台仰連影都無
駛唔駛出post交代下呢

我叫盲撐
咁你係咪盲反呀？

起碼我有期待，所以會忍住口，我係有廉恥
你呢？剩ban無付出

咁你想係工作過程中
點樣透過工作去救香港？

對住個非我即敵必五毛既小器怪搞既活動，我無期待

仲要證實左好彩無期待

其寶呢，港豬呢個詞唔止獨派會用
泛民建制都有人用緊
所以我唔知點答你問題

本土派唔係一條team咩? 一起對一起錯先係有義氣.

青政係立法會講支那, 點解毓民唔幫青政辯護, 仲加把口屌埋青政一份?

係立法會講支那唔係正確既事咩? (好多連登仔都認為大講支那係非常正確.)

本土派好鐘意assume人同佢一樣（佢覺得自己有）失驚無神有救港傾向同陪死覺悟

你唔出黎以死相博係唔岩

咁你搵岩門口找人悔氣啦
搞著我身上做咩？

支那只係少部份人用嘅網絡術語，唔見得大場面架

好似贏在起跑線咁，只係少部份岸鳩仔認同同講，人生係長跑賽，起跑點對人嘅影響係微不足道。

起碼有交稅啦，用稅去養林綸慶，我係林綸慶嘅衣食父母，咁做仲唔夠呀？佢衰撚咗要我負責喎

你唔係乜都知乜都識嘅咩？你好撚叻架！屌你老母

50人仲要係圍觀，我地屌7你班港獨派都叫盲反
你地眼中既泛民唔係同路人都比你日屌夜屌
相反原來港獨派你都知死路一條行錯晒都唔屌得
你d logic真係人唔笑狗都吠

如果您係咁諗, 即係代表您都覺得講"支那"係錯.

如果您覺得講"支那"係正確, 洗咩驚係大場面力撐講"支那"?

(好似大班當年反領匯, 比好多街坊屌, 都完全唔怕 )

你自稱出席關sir搞既活動，但人地屌成個活動兒戲咁你算唔算同所謂既義士割蓆

我唔使你陪死啦
咁你打算點樣透過工去實踐？

Btw, 你自己都話無傾向
即係你都連要去改善社會既意向都無啦
所以我前面屌得你岩
對現況有不滿
一時之間貪賤不能移
等個偉人同你做野
不如你拜下神好過

你唔理解我講乜喎

我唔會講支那架喎，係啲岸鳩仔先會講

我哋不嬲改善緊個社會，做啲移風易俗、撥亂反正嘅工作，其中一個工作範疇就係屌柒你

記住五十人唔係參與者，係圍觀者，即係花生友。

個活動係貓靈搞，關sir 係主辦？

又黎話民眾

我一介草民會落街投票搵代理都要比你話

咁請你將一d 移風易俗、撥亂反正放係真正既壞人身上
即使你屌死我，都唔會改變到社會
唔會因為屌死我，而令我講既野變係錯

哎唷唷誤會左添

無講關sir 係主辦wo

點解你成日覺得自己手握真理？你唔覺得自己有錯？

一係唔番工，一番就俾個總統你做

你話投票
咁都叫有少少作用啦

唔係想話民眾
而係講緊一個事實
你所做既野，就反映緊你既立場同真實想法
我只係將個真實想法講出黎

Sorry呀見佢貼晒logo又有份捉怪加堆post，誤會左佢係搞手添

老實講，無關sir成份抽水post會少一半

咁你又覺得點解你講既一定係岩，我講既係錯？

岩啦，快d投共啦

屌你老母全家仆街死

算啦 無救

咪睇下佢既「岩」吸引到幾多民眾

我起碼做到自己想做嘅嘢，咁你呢？

「泛民俾班港獨首先屌到上天」
平行世界 ？？？？？

係共產黨同香港獨立前
你要共產黨先wo

佢仲廢撚過關sir
我諗佢搞活動應該30人圍觀

點解要assume人一定buy香港獨立

你呢d左翼唔支持民族自決，唔支持槍權，將人民戰爭睇成暴動
我係馬克思毛澤東肯定激到彈返起身

又黎本土二元論

唔撐本土=敵

人地都唔係馬克思果派

JR話佢曾經講過佢樂見共產黨打壓獨派
So?

我無話係
只係有懷疑
不過你仲勁，連人地有懷疑都唔比

之前有個post講中原殖民百越
你就死撐話唔係

唔好玩
上個POST有人出文匯話有鬼嗰陣關囝已經好雀躍咁話捉到鬼
佢唔係同組織都一定有份做野

我都會將中共排係港獨之前

講私怨：批評關sir追殺一世，我做產品打手想爆五毛team料就屈我五毛

講政治：成日鎗口對內話要焦土香港人，成日話第日鐽國要點處決返香港人，白q痴痴幻想美國英國會幫手，佢話泛民出黎坐就得今日比人話就唔得，成年人收學生做爛頭卒

全連登都知呢單野係個cc台三恥搞
但人地割蓆唔認就由人啦
今日見條on9 d言論都夠好笑了

你分清楚人地係排外定排共產黨未呀？
咁過去警察打壓人民，宜家反擊
係咪人民戰爭呀？ 我係毛澤東實會諗點解宜家既人咁讀唔透書

最後一點仲搞笑
呢頭話港獨最多窮人基層，果頭話港獨最多中產
夾定口供先，ok?

其實你地搵岩門口屌/問人好無？

咩咩妹壽比南山
回應下

真係好笑，漢人侵佔人地方叫同化
外國人侵佔叫殖民

大支那膠完全係雙重標準

啱呀屌你老母
白俄、烏克蘭、哈薩克、烏茲別克都畀蘇俄同化咗好耐 所以唔應該獨立

愛爾蘭畀英國同化咗好多年 所以要回歸英國

就算同文同種都唔一定係統一
更何況係唔同文唔同種

講果班人係咪都支持港獨先
搞清楚wo
連登有咩衰野就入哂獨派數
自己睇下老人家同新移民通常投緊比邊個
有哂數字睇

人民戰爭果到，上面講左，自己搵書睇

真係好笑，你係咪將你眼中覺得有錢既就係攪手
比人拉左果班，即係比你地話係爛頭卒果班，亦有攪手係到
又係一個ff當現實

而家你懷疑緊關SIR既角色喎
自己唔記得打乜問人搵岩門口未?

清帝國宣戰打輸仗
簽條約割地就話人不平等
唔通唔駛你賠錢割地兼且送埋錢畀你咩
有病

密切唔等於唔可以獨立
如果係咁歐盟要完全統一啦
獨立就係要保存現今香港獨有嘅文化 語言 更何況道不同不相為謀 唔啱key點解仲要一齊

對住支那呢啲變態佬 下下都要打壓同控制一切
點解唔獨立

我之前開post問關囝同個組織有咩關係佢都唔肯答

咁家陣打人果個唔係我
點解你唔直接問關SIR先?

點解你地唔直接問佢本人?

問過啦
人地唔回喎
收得皮未?

FYI

人地問個組織同關囝有乜關係
人地唔回就話人做乜唔直接問佢
條友訓醒未

俾關sir班友做了執政者
香港起碼死一半死，而且死未必新移民，新移民可做奴隸可留下，但黃絲/泛民一定要除去

條友無恥到死淨把口 你點夠佢講姐
一早block左條on9仔

人無恥便無敵

波台狗丶五毛又聯合

係都清五毛 港奸先啦
啫係你依啲
台灣都開始肅清 中国在台統部

至於泛民黃絲 只係做法上唔同 有拗撬
但大家心入面都係反共

佢既logic係獨派可以屌9你地在座每一位
但你地唔可以屌獨派，縱然巨龍哥都話佢地做得唔好
你要屌就自己搞一派出黎

屈毛都幾時？

你地咪屈，睇你語氣真係當自己將來是法官，可以隨便殺人咁

咩又
本來就係同一陣線

所有鬧本土派既一向都係呢兩樣

係咪?

成日話有組織做嘢，佢哋其實做過啲乜幫香港人？

我就講光復，光復關你哋撚事咩！第一，水貨客係因為零三年沙士百業蕭條，啲人無嘢撈做咗水貨客，依家雖然經濟好咗，但係有批低技術人士都要做水貨客，做水貨客好過咬老綜啦，人哋自食其力。

班撚樣廢青自己咬老綜唔撚講，去屌鳩人哋自食其力。

你哋話水貨客影響居民，咁香港係咁迫架啦，香港就係人多個經濟先好

如果你哋唔鍾意人多，唯一可以做嘅就係移民，可惜廢青係無能力咁做，加上邊度地方出世你哋無得揀，你哋除咗欣然接受，我睇唔到有其他出路。

因為登仔係留係屋企鍵國，外出活動有違宗旨

而家個Post 都變晒罵戰....

但係我最後都想整合各位巴打嘅論點
希望個組織會見到啦

1. 唔好再成日講以死相搏啦 成個楊岳橋咁 必死覺悟咩

2. 打飛機集會一次就夠 今次比人識咗你 以後做多啲貼地既野 認認真真講論述 吸引人支持

3. 唔好周圍豎敵 唔一定要屌人先建立到自己
由其係有時啲post 雖然可能你覺得佢係五毛
但係你郁下屌晒老母咁 個觀感好差
你用論點反駁到佢 睇Post 嘅人自然會知撐邊個

另外現實都建立多啲朋友啦

4. 網上宣傳策略要改
你啲打手 咩吳震乳 關愛座 個名已經臭晒
仲要成日洗版 真係好影響你組織個聲譽
人地天哥一樣 一條友開post 就算其他人幫手都冇咁明顯

另外現實宣傳緊要過你網上圍爐取暖

5. 招人吸引最大公因數嘅人啦
要吸引新血加入 要求唔好咁高
你覺得一個人無啦啦變成勇武獨派嘅可能性有幾高？
其實唔洗下下講勇武 甚至港獨
宣揚下本土意識 有身份認同 再滲入港獨意識就得
至於勇武就有抗爭再講啦 其實大台先係主導 你唔和理非唱歌 你啲民眾都唔會

最後真係唔想你地組織柒 唔想獨派柒
記住搞一個組織 想人支持 想代表一班人
一定要謙卑 唔好串過馬撚咁
仲要唔好自滿 真係好多嘢要改

希望你地會睇到

水貨客唔只令上水迫 仲拉高埋物價
仲要係犯法 你咁樣叫自食其力？
你不如話啲賊自食其力？

走水貨犯法嘅咩！你岸鳩架？

水貨又稱平行進口，好多香港商人都搞平行進口架喎

同埋犯咗邊條法，你講出嚟比我睇

香港冇犯法
係違反中國法律

咁就啱，咁你叫中共拉人封艇囉，你咁撚把炮

巨龍哥講到明唔好對獨派指手畫腳，要講就自己搞檔野出黎

都唔知佢做乜鳩

當事人都唔回應
咁問我做咩?

家陣話你地搵錯門口呀

走私唔犯法 你戇鳩架？

巨龍哥係咪呢條肥閪柒頭？

同天哥拍住做節目左手邊果個

冇人問你喎
而家我地求證過人地唔回喎
而家係你懷疑緊關囝既角色喎
咁你又唔提供下證據?

哈, 平時人地BLOCK 你就話人一言堂
宜家自己做返同一樣野

九唔撚搭八 而家講緊走水貨影響香港人 生活
推高物價 犯埋支那法
關我把唔把炮撚事咩

走水貨同走私唔同架喎！點解人哋叫水貨客唔叫走私客？

700萬人-50=波台同五毛總數

邊有屈？
你出去繼續出台灣淫亂新聞算啦

犯鄰國法關你撚事呀？

香港物價高關鳩水貨客事咩？！同埋喺香港做麥當勞嘅後生仔，如果唔轉工嘅話，好難有出頭天

其實所有問題都係年青人貧窮嘅問題，因為年青人窮，就會多怨言，加上覺得自己讀咁多書唔應該咁窮，所以咪出晒事囉，邊個話讀書就會有脫貧保證？

比關sir加持個組織改名黎過啦

國家機器點對抗

討論區乜人都有啦咁上心做咩
不過我都想話個集會吹得太大

蓋一話千金教精人

上個POST有人出文匯話有鬼嗰陣關囝已經好雀躍咁話捉到鬼
佢唔係同組織都一定有份做野

咁你同我講做咩?

自己睇水貨唔報關犯咩啦
仲未計其他阻塞道路啲法

水貨唔影響物價你自己去讀下中學econ 啦
唔好活係自己個世界 唔係你話係就係架

講緊水貨又講年青人做麥當奴 關乜撚野事
姐係叫佢地走水貨就有出頭天？

叫關sir帶兵攻打名校Secrets收復失地先
4月1愚人節戰爭大勝完之後
近排又復活

死
讀寫障礙又發作
邊個問個活動關囝有冇份架?

唔搞都得
但咁樣你同keyboard fighter 有咩分別?

邊個話連登人人支持獨立
唔計班五毛，泛民同本土都有人撐，另外仲有焦土派同移民着草，你估真係全民獨派咩

柒左又五毛又盛 唔識反省

中國自古以嚟
大部分反政府既組織都係結構鬆散
無經過有組織既訓練
所以玩一陣就無力玩落去

或者唔能力全身抽入去做

好多都係聽日要返工不了

點解你會演繹咗做我叫後生仔去走水貨？

唔好講咁多廢話，咩物價高諸如此類，總之你覺得自己好窮，你覺得自己窮就係問題嘅根源

呢點就要問返上面果位啦

又話我割蓆又性
就黎講到我要為關SIR負責咁

咁你係咪KEYBOARD FIGHTER呀？

樓主，巨龍哥問你同keyboard fighter有咩分別

呢位上帝真惡
總之你話係就係啦

咁既然你係keyboard fighter
仲好意思屌人?

咁佢有有份搞呀?
邊個問架呢個問題
讀寫障礙要搵CP喎

我唔係鍵戰嘅人喎

咁你咪用事實去掩蓋我把口囉，我講事實啫

人地屌關sir搞呢個活動
你就話搵返當時人
咁我地屌呢個活動加搞手
關你個聲稱出左去既巨龍哥7事

主辦同有份搞
兩樣野黎架大佬

喂, 我出席個集會
我又關關SIR 咩事呀?

你自稱出席關sir搞既活動，但人地屌成個活動兒戲咁你算唔算同所謂既義士割蓆

問返講呢句果個人, 再同我講咩事啦

請問主辦同有份搞有乜分別？

一個搞大份一個搞細份啫，咁都係叫搞事者喎！定係你想講自己唔係主腦？

得啦, 總之反對你既都係窮都係垃圾, 所有理據都係廢話
你贏哂啦

同出面講既"屈毛行為" 無咩分別
係屈個名詞唔同左渣

咁香港青年人貧窮問題係咪導致社會不安嘅根源呀？

你認唔認同呀？抑或有其他睇法呀？

我咪講個人而家咪同你講咩事囉，你智障架 ？
關sir搞既活動打個卡就走，我地屌呢個活動，呢個組織，呢個人，你就衝住出稱7
一時又話唔比屌，要屌就自己搞擋野出黎
一時又割蓆要屌就屌關sir，但明明佢自己出黎幫幾件7姑6護航
btw即係屌唔屌得啊😆

男人係人
女人係人

咁男人同女人係咪無分別?

咁你唔係主辦啦，咁你有冇份搞呀？做咩工作崗位呀？網上文宣？

一時又話唔比屌，要屌就自己搞擋野出黎<------------
呢樣係任何人任何事我都係咁講

真好笑
我幾時有出黎同佢護航呀?
成程無屈過毛, 完全有理有據
其實呢, 你想屈我係關SIR打手咪出聲LO
都預左架啦

但個BB係男人同女人一齊做出黎架喎

上面有個人話我係到護航WO
我唔答你地都9UP當現實
咁你問黎做咩?

幾時屈你係矮關打手你真係智障架喎
仲有叫人唔好屌班垃圾，講一大論廢話幫班垃圾開脱都唔叫護航

唔明就要問架啦

你係咪自命做網上文宣嘅工作？

1）多五毛
2）大把人屌人地唔出去，但自己係度歎冷氣
3）失敗主義盛行，「出到去咪又係叫口號」、「以死相博左未？」、「無用架啦」........，講埋d廢話

又黎啦
9UP 當現實

我無當吖，我係問緊你呀！

你係咪自命做網上文宣嘅工作呀？

上面位人兄咁神通廣大
你問佢先啦

我依家問緊你呀！你做嘜要逃避？

你典解唔敢面對自己？

首先唔該你分清楚咩主辦同有份搞既分別先啦

得啦得啦

你有冇份搞？

咪答左你我有去

咁你係咪自命做網上文宣嘅工作？

真心講，邊有人唔想港獨，但個人覺得大權係港共手中，點樣以死相搏法，作用都唔大，甚至有反效果。你愈係用武力，極權政府就更加暴力咁打壓你。難聽都要講句，呀爺點都會收返香港，中港融合只係遲早嘅事。

我覺得如果真係想有民主，更加應該由制度內出發，始終權力係中共/港共手中，要保障自己利益，應該要識玩佢地嘅game，鬥智而唔係有勇無謀。從來爭取民主都係漫長嘅路，唔係一朝一夕嘅事，傳統暖和嘅方法進度慢，唔代表新方法一定更加有效。

講出嚟都預咗比人話五毛

唔通你諗住每次集會都衝擊俾人拉先係成功？

攪到今日咁完全係因為班口講(今天我),(不了)既仆街做成

冇屌呀
恥笑咋嘛

睇下口頭勇武既戇鳩仔點樣一路屌人地示弱、今天我、鳩行鳩坐鳩做、和理非和平散去
一路exac7ly做返同一樣野

咪撚痴埋你話乜撚野「同路人」
成班青山走犯咁係度自high係度刷存在感
班賓賓既動員能力都完勝班鍵戰啦

最似樣最make sense嗰啲坐撚晒監喇
淨低呢啲呀豬呀狗的確唔代表我

其實講咗好耐
由退聯開始 俾啲左膠屌 話咩幾時衝幾時衝

個論述一直都話 勇武派=不抗拒任何形式抗爭
勇武派並唔係乜都打打殺殺
勇武一樣可以搞論壇 搞集會 擺街站 搞諮詢
反之係屌緊和理非左膠係抗爭嘅一刻出賣同路人 主動散場

估唔到2年後連登啲人仲係唔明

巴打講得好
其實出面笑鳩獨派本土派勇武派嘅論點其實同雨革個期班大台左膠嘅論點係一樣架
勇武派一有和平集會就話人地搞就笑鳩人你自己搞就無問題乜乜乜
大佬呀你班友將遊行集會當撚左抗爭手法呀嘛
但係上連登宣傳活動集中開一兩個post推爆佢咪夠囉唔使一日開幾個 推唔到之餘仲會令人反感就無意思喇

嘩
勇武派=不抗拒任何形式抗爭呀？
呢個論調我真係未撚聽過係出自「勇武派」嫁喔
大嗌焦土、票投民建聯、泛民死全家、笑鳩任何形式既動員同集會同街集先係我眼見既勇武派喔
你邊個星球嫁？定我見到嗰啲係鬼呀？
定係勇武派走投無路又要走返佢地口中狗都唔屌既「深耕細作」路線呀？

多謝你

嘥撚氣 幫香港狗做嘢邊會有回報

唉有時講多兩句又比人 label 係泛民五毛，心都噏埋

唔知咪返去讀多啲書囉，使唔使餵埋你入口呀？

你鍾意咪送多幾個入去坐監囉，我睇住佢哋坐監我都好心噏呀
但係明知有 D 方法係死路一條，盞送多幾個入去坐
你都仲要繼續支持...我睇唔透你咩居心囉

而家甚至有 D 勇武派都知有 D 方法唔 work

咁你見識都幾少

希望你地可以不斷進步啦 加油

做嘢？
如果呢個‘做嘢’係指周街派槍，組織軍隊，我諗我會去睇下嘅
行完返屋企算係做咗d咩嘢？

死左點返工